傘繩錶帶

各位師兄師姐知唔邊度有得買傘繩錶帶買？
Thanks

邊種呀？圖都無點討論

係咪左邊嗰種？

應該係呢種

買條$12手繩
拆開 自己編啦

淘寶...

係哩種啦師兄

我隻錶係哩款，想揾條代用的。正貨要成$920...好貴😅

想講幾特別
um...真係覺得靚咩